美國小學生咁高質？？

識噴「公產賀錦麗」！

打錯，係「共產賀錦麗」

下一代有救了